食戟之靈 (真)275話

輸得好撚樣衰

第一席都比人秒

田所惠世界第一

帶去保健室中出廿連發先啦
順便做番老本行

腰斬好過啦

咪撚on9
啲劇情暴走到

做乜撚

幸平辛辛苦苦煮撚左兩三百集

又搵四宮又打鬼父又盛 贏埋個第一席返黎

無撚啦啦彈個私生子出黎秒撚左最強老豆

又俾佢串柒柒咁挑機 輸撚到柒撚懞懞跌埋落垃圾埇

ntr成套野最正既女主角 仲要抱走埋

你叫我點撚樣代入呀屌你老母

上次係煮個飯煮到無力
今次食個飯就要訓係到

畫功hea左咁多
女主角改晒形象，丁唔落

返去畫H算啦

啲垃圾劇情真係浪費曬啲畫風

建議畫師直接畫食戟H漫
我第一個買十本

唔係啊 幾好睇喎。

搞笑漫黎講

開始行搞笑路線

個編輯點解可以容許呢啲劇情岀街嘅

快D完啦，唔想套野繼續柒落去

TOSH而家應該好撚想割席

啲垃圾劇情令到啲畫都垃圾埋
hea到

我都直接skip 佢點撚樣煮d 野食
蘋果調味飯 仿脆皮烤肉果d 我真係自己試過

屌呢d 鳩up 菜式 不了

堂島一開門個樣

主角跌撚左落垃圾筒

同大家講個笑話
十傑第一席

炒撚左個編輯佢啦
越做越衰

仲要係成個上半身連頭塞咗落垃圾桶
被狠狠地羞辱了

btw 阿哥用緊把刀係老豆嘅
即係上次同老豆比賽都係賭廚具

執撚左去啦

衰撚過死神

NTR! NTR! NTR!

d 劇情...

點知原來係阿哥睇唔順眼細佬冇一個想為佢煮野既女人所以做場大戲出黎想細佬成長

無睇好耐
果然越做越爛

接住既劇情就轉番老本行畫做H漫啦.....NTR NTR NTR!!!!!!!!神之舌墮落!!!!!!!!!!

已經分唔清係責編問題定作者根本冇心寫落去

呢套垃圾而家係jump入面排第幾？

OK,決定棄

下一集抱住大小姐入保健室屌一獲算啦
一定冇人嘈

下集開始轉畫H漫啦

有機會
先前鬼父篇講到男女主同一屆未必係巧合
可能老豆有心安排成咁
但見到個仔炒菜唔做愛就心急人上
所以夾埋搞場大龍鳳

會唔會變到日式麵包王咁on9

好垃圾啊套野

死神都已經夠垃圾，原來一山還有一山高

浪費畫功啊頂你！

可唔可以用呢套垃圾換永續銀魂

新十傑上左場之後每次睇都係睇頭兩頁之後就飛到最後兩頁睇

我想知呢鋪係咪柒過比達

輸到跌落垃圾桶，男主角來講應該未試過

已經鳩到唔想吐糟

創真最後明明係跌落地
點解堂島嚟到果陣佢會喺垃圾桶
唔通係村姑

亂咁黎